8月4號 東西夾擊使唔使帶gear

想問下

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

要

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」

認真問有冇機會搞到TVB

點會無 大把人

而家基本上次次發夢都要帶裝
要保護返自己呀
防裝點都要帶

普通罩方便跑, 平時出街都要帶定
高級罩大型副本備用

諗著n95同頭盔算
行中間`

豬嘴同頭灰係出街最低消費

中後都要豬咀

街坊落葵芳行街都比人瞄
你話呢?

有邊次會唔比人打 帶

你點知佢射去邊

要,依家香港好危險

3m 3200 ok?

Ok

推

要裝備好自己

眼罩必要

帶定冇壞
聽講P95比N95好用

上次捐哂比前線
未有收入冇錢買

點會唔帶
番工出街都帶頭盔啦